奇洛李維斯除左Speed,Matrix同JohnWick仲有咩代表作？

Matrix係佢全盛時期代表作，
John Wick就係佢中年時期代表作，
咁Speed算唔算係佢成名作？
但佢係30歲拍Speed之前都做左10年演員…

A walk in the clouds

Sweet November

成名作係point break

Constantine.

Constantine 都唔錯

I kill them,
I kill them all

Point break 正喎

冇Point break 就冇 fast & furious

Constantine

浪人47

同River Phoenix果套hehe片
Johnny Mnemonic，Matrix既前身

呢套垃圾

回信

我覺得幾好睇

呢套冇續集真係唔開心..

直頭正!

極垃圾

Knock knock

追魂交易
不基的天空

呢套野點解佢會拍
佢咁靚仔想日日比佢屌都黎唔切啦
都唔合邏輯既

兩條女都好正

識貨，睇到笑

嗰時睇以為結局JohnWick上身

Into the light I command thee!

奇洛李維斯給電影的情書
經典
幾有意思

點知最後咁柒

奇洛想開新戲路姐，好似太極俠做反派都係想試水，奇洛拍戲唔為錢啦，為興趣

已經叫做好多代表作
舊時有matrix , 而家有John wick
你諗下佢個年代既有邊個可以人到中年都仲有代表作

頂man of tai chi
唔知做乜9

不過john wick真心正
個故事正撚到
期待第三集

唔知係咪老咗第2集啲動作慢咗好多

TAKEN LIAM 叔

老喇
不過佢好落力train 功夫同槍法
對拍戲好認真
同埋chapter 2 d元素多左好多
都撘教到

My own private Idaho !

street king都唔錯

有套係佢用個腦做'資料運輸工人'果套叫咩？
好正果套又有北野武

johnny mnemonic

有套講冰河時期坐火車進行階級鬥爭個電影都幾好睇，但我唔記得咩名（好似叫snow咩咩咩）

The Lake house

冇佢份架喎

美國隊長 黎架喂

Snow piercer ?果個係 Chris Evans

你啱，衰在taken 得第一集好睇

sorry,自膠一打

雪國列車
但係係美國隊長做

Bill & Ted's Excellent Adventure

俾兩條女姦果套

constantine都無